教育局，我屌你老母

教育局，我晒屌你地老母
一班屌你老母離地撚屌官
純正垃圾
無腦人渣

撚你真係好撚嬲

嬲啲咩

請清楚先有得傾

冇溫書？

dse罷考